利物浦啲傳波原來咁撚勁

勁過軒達臣

知我地利記咩料啦

做咩又屌尻啲狗

交得都好到腳下，一陣12點半到番佢？

痢狗應記一功

死猁狗專出25